Fragment x Stanley杯 咩色好？

邊隻色好睇？比啲意見

ON9 官網賣4000YEN

1千蚊買logo

買個普通stanley 杯算啦。
賣成千蚊應該係target d 大陸人 食水深撚到

Made in China

On撚9 千鳩幾蚊買隻濕鳩杯

水魚價

飲完會變美國隊長？

一睇就知樓豬on9 死潮童
分分鐘咩杯都未知

哦， 呢個網係食水好深專搵水魚笨柒

Stanley好牌子黎
但加個潮牌logo賣咁撚貴 不了